王毅: 中國不接受訛詐 更不懼怕施壓

美國更不能將一己之私凌駕於所有人的利益之上

惡人自有惡人磨

佢壓人就得 人壓佢就唔得 自食惡果

蚛蟈不接受訛詐？

不懼怕施壓？
咁就亮劍啦 嘈乜撚嘢啫 得把閪口有用？

唔係点會有口交部

Ok, let’s hit them harder👌

往死裡打

驚到瀨屎

中國不接受訛詐
因為中國本身就係訛詐

佢講呢D野唔係比美國佬聽，係講比鬼國D人聽

怕什麼，中國人可吃草

響我面前冇人可以講訛詐

正解，外交部即係內交部，但主職係口交